大家裝修要有翻啲原則！！

推

推！

真係覺得有民居嘅大廈千祈唔好玩火魔法

會嚇死啲街坊

push

pish